覺唔覺女強人係最麻煩？

成日要威要搶風頭證明自己叻
又要人讚
好撚難頂

有d真係好臭

以為自己係女強人既最煩

真
同懶醒嗰d人一樣咁煩

仲要係女人呀

女強人應該都係女性

真
成日以為自己最叻
仲要騎過晒所有男人先開心

仲要係肥婆

好想屌

同意 仲要老姑婆個隻仲煩
全世界男人得罪左佢咁款

之前公司有個望佢一眼都要比佢啤返轉頭